你地見到曾經鐘意過嘅人終於有咗對象，係咩感受？

善心打破0回覆

One shot one kill

多謝你

扮作若無其事

個心會揪一揪

喊出黎
被背叛既感覺
食唔到既可惜
點解會咁成日諗,懷念以前 希望回到過去
明明認定左對方,唔知點解會咁

唉屌.....
想回到過去～試著讓故事繼續

傷心

比刀插左一下，望一望個傷口，笑一笑

以前中學見到自己心儀對象係同班同學，仲要兩個人坐響的前面打情罵悄

如果自覺過得比佢好，都祝福佢啦。

如果差呢？ ...

好心up

差都難免心 up.
不過前幾日我仲教緊個 ex 點溝仔
利申： 已婚

從不 喜歡孤單一個 可惜偏偏孤獨一個

個對象仲要係自己朋友

冇嫁喎 咪得可惜不是我呢幾隻字

好心痛。。。。

無
總之希望佢開心

冇感覺

會係咁同自己講希望佢搵到幸福，希望佢開心，希望果個人真係愛錫佢
屌我放唔低你呀

心痛

睇下條垃圾咩料 竟然揀佢唔揀我

不過就算佢真係揀咗件垃圾 你都吹佢唔漲 唯有望佢快d比人飛 想睇佢折墮叫春

只能裝作若無其事
但都已經用盡全力

個心抽著抽著禁
諗點解我禁珍惜佢，禁愛佢，俾曬一切嘅野佢
佢都係禁對我
你依傢條仔重要係我個fd
勁傷心，勁難過
之後又去反以前同佢散左果陣嘅感覺
飲左幾晚酒

想問下男人係咪會受唔到大陸妹誘惑？
發覺曖昧對象同一個大陸妹有傾有笑幾親密 睇黎真係鐘意左人

利申 已死心 會開始疏遠對方 對方應該唔知我發覺左

無咩感覺
曾經鍾意過即係而家已經唔鍾意放低左啦，唔會再有痛心嘅感覺
上面叫哂春個班好明顯係仲鍾意緊

好想塞啲石頭入自己個心到

好想可以好似其他人咁壞

酸住咁祝佢幸福

無計 真係唔夾
而且對方都鐘意過自己
就算無法再聯絡 都應該要知足

希望佢幸福

覺得同佢分手係正確既選擇
起碼佢而家搵到個條件好好既伴侶

同我一樣 我發現左佢同個大陸妹日日打王者通宵 同玩抖音 所以我選擇左疏遠
乜玩人感情好好玩咩？
唉 雖然同佢無開始過 但係唔知點解會唔開心

係囉 冇開始過 我都冇資格去出咩聲
之不過發覺一個人可以咁假 同平時講既野背道而馳就覺得可怕 佢有承諾過一d野 原來都係假
雖然我冇資格話佢 但我有資格退出唔玩
要收番個心
唔好做傻仔

真心愛人無非想她有人可登對

咁你又啱
又真係冇得感慨嘅

會想撞到佢 唔想撞到佢哋

今日我終於試到呢種滋味，原來真係好痛，原來之前一切都係假像

個心會好痛
好似裂開咗咁

岩 你岩 唔好咁傻
佢叫我出街我都唔打算出
雖然大家並無口頭上講過咩鍾意大家
但有比過signal 對方
唉 我係傻仔 仲要特登stalk 人 先發現到原來晚晚同個女仔玩到天光都唔瞓
明明之前係同我玩到4點

真正放低左就無野。
一個會去興祝佢老公升職。
一個膽心佢一世嫁唔到。
一個我想屌佢老母